有冇人睇完金像獎 好想睇鄧萃雯套婚內情？

之前完全唔知有這套劇

Viutv今次真識借金像奬宣傳！

想睇詭探前傳多啲

有鄭少秋

陳錦鴻

同埋秋生個套都想睇

我真係一年先會開1次viutv
因為金像奬

諗起陳錦鴻拍老婆大人嗰啲小男人角色

幕後班底唔知係乜人

不過viutv劇
我只睇過短暫的婚姻係ok
其他咩綠豆無睇

有阿談

想睇鄭少秋

睇廣告應該點都好過tvb 啲閪劇

綠豆>>>>短暫的婚姻>>>>>>>>>>>>>>前度

所以我估婚內情點都好睇過前度
好唔好睇過短暫的婚姻真係要睇咗先知

唔知咩班底
如南方舞廳就不了

但對雯女揀戲有啲信心

秋官依然好秋官
最想睇仇老爺爺同歎息橋

係，秋官做乜都係秋官咁嘅

仲有張大勇